[知自知彼] 一齊黎review下中共究竟做緊乜

相信大家都會認同呢個運動一路都搵到老共既影子
但琴日既浸大解放軍”自發”清roadblock 加上收錢愛國藍絲同防暴既deployment
令人覺得琴日係中共由消極干預(放權比狗/港府) 變到 積極插手(出便衣解放軍) 既轉捩點
估計係因為運動已超過五個月 港府 土共 狗 中聯辦(何執葉律師同旗下既收錢愛國團隊 – 包括721白衫軍) 夾埋都仍未能平息
本身收編左既 商界 鄉紳黑 亦都消極不作為
中南海已經失去對呢班人既耐性 決定直接插手指揮
出便衣解放軍”自發”清RB就係試水溫(包括市民同國際)既處女作
無論中共內部既鴿派定鷹派 經過四中全會 相信都會跟以下既路線去做 差在手法不同 所以大家唔駛再FF有邊個行緊好大步棋 邊個邊個係暗中幫緊香港

目標 – 止暴制亂
短期內會由黨直接指揮 各界合作 港府同土共打民宣 狗同中聯辦負責動員 解放軍必要時會以非武力狀態下界入 (下一步好大機會係poly對出槍會山軍營既十字路口RB) 務求以白色 甚至灰色恐怖儘快將運動die down 恢復香港秩序同白手套既能力 減低美國為首既界入力度
中期後會放番權比港府 用另一組官員管治
拉既拉 移民既移民 淨底既唔再敢出聲 加埋每日150換血 加緊將真香港人殆盡

策略 (可同時進行)
1) 以群眾鬥群眾
包括軟硬: 軟既係文宣 民意戰 將抗爭者一方既武力儘量放大 brand做”暴力、暴徒” 甚至去到”恐怖襲擊” 配合大量目標係藍絲群組流傳既Fake news (收錢、美國、天使、攻電站、最新係吸毒)
同時要大台配合 不停強調帶黎既死傷 對市民既不便 試圖攻擊抗爭一方既legitimacy 只求動搖中間派去番中間 強化深藍派既憎恨厭惡 為更強力既鎮壓(如有需要)鋪路
硬既係人既動員 有好似日前元朗既揸鐵通見黑衫就打既勇武”愛國群眾” 有比較和理非既清 RB、連儂牆既人 部分可能會被encourage去煸動抗爭者 再派鬼入抗爭者一方 務求出現大規模既”不同政見人事打鬥”propaganda 配合不同既死傷、手足裝修既畫面 令市民同國際相信運動已變質 將本來既運動目的spin走

2) 模糊”五大訴求”
連登上派人亂吹風向 post重覆無關既內容 呢啲大家都知
但亦會同時鼓勵抗爭者用一啲冇咁聚焦五大訴求既方法/目標去抗爭 特別係警暴 不停推佢地出黎 放任班狗 就好似一個心狠手辣既後底乸 不停縱個唔係自己親生既仔 需要既時候可以毫不猶豫咁收割
將成個運動 甚至社會既資源都聚焦係點樣查警暴 止警謊上 唔好唔記得獨立調查只係其中一個demand 真普選呢?義士呢?
再者中共可以引領抗爭者去尋找不同議題 然後帶風向討論 (i.e. 裝修)
將成個連登同社會都陷入應唔應該裝修、邊間應該裝邊間唔應該、同裝修既影響上 宜家新聞 特別大台 你會睇到佢地會大篇幅咁個裝修同堵路 反而關於五大訴求 政府點解唔答應 社會有咩顧慮 社會人士點睇五大訴求 呢啲有幫助既資訊反而唔流通 你可以試下問下冇跟得咁貼但支持呢個運動既人 佢地既討論都係主要圍繞警暴 裝修 堵路

3) 將be water既特色消去
Be water 係我地一路既戰略 但呢排開始見到有人不停想將我地呢個優勢攞走
例如堅決叫所有人死守大學 困死大學生同勇武
又例如開花 政府已經棄守大部分地區 任你佔 反正朝早實有人睇唔過眼清
但我地好似仲沉迷緊開花佔路
我地抗爭手法其實一路都be water: 和理非遊行集會>85三罷>堵路開花
究竟下一步會係咩? 罷工工會既聲氣好似呢幾日比大學攻防戰搶晒
當我地唔夠be water 下場就會好似佔中咁 失民氣 最尾消亡

其實我相信經過五個月 港府同中共已經知民意已經好難逆轉 (雖然佢地都會繼續試)
宜家個新方向似係將成個運動帶方向
然後令抗爭一方同社會花大量人力物力係呢個方向 而唔係五大訴求
帶領運動同香港跌入深淵 無得翻生
以下歡迎大家討論

啱，大家要聚焦返五大訴求，缺一不可